聖誕真係令人蠢蠢欲動

好想分手去溝新女
仲有1個月時間

do it just do it

咪ff有女啦好心

自己起底啦 呃你拖柒咩

唔分死全家

郁d又死全家..
連登仔惡撚刀

刀你老母

感建分

同時屌幾條女冇問題喎，分乜鳩

溝多個 3p過聖誕先正
一個扮聖誕女郎 一個扮鹿